有無人今晚巴士40x跌左部電話

聽日交警署

係機主唔該用同一個number重複打黎

推

幫推

正評再幫推

我琴日係76K跌左銀包
遇到樓主就好了

已聯絡機主朋友
今晚放元朗警署 機主自行去取

此post 可沉 唔該大家

#yeah

機主可能住馬鞍山要去撚到元朗
不過搵得返已經好撚好彩